即係點

特區政府之前不停誇大唱衰香港經濟，而家人哋調低評級就反駁話經濟其實無咁衰。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家